有冇人知外國網購唔運港澳中要點搞？

想買野但佢international shipping唔包呢三個地方
唔太識轉寄嗰啲 有冇人可以教下我 感激